---
layout: "comment"
hidden: true
title: "8682"
date: "2009-03-06T17:07:31"
uploadBy:
- "thkais"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
@Harald: Du meinst doch nicht etwa so etwas: http://www.ftcommunity.de/details.php?image_id=23381
(auch die folgenden Bilder anschauen)

@Severin: Schöne Konstruktion, mit einigen Tricks das möglich gemacht, was original ft her gibt ;-)